[東張西望] 阿燦得嗰十幾秒鏡頭，都有金句

笑死

btw 東張西望d 人用連登cap圖嚟當新聞

想睇阿燦了

呀燦老左好多

係... 想睇佢再出節目

你班衰人正評啲相，唔正評埋我個post

好熟面口

重未見過佢馬上即刻批果d圖

廖氏如神

你開post冇圖唔比人屌柒已經算好 仲想拎正評?

拍多劑向世界出發，瘋狂中出金句

好欣賞佢嘅生活態度

唔係咩叫燦神

喊左